Decathlon 喺將軍澳尚德既商場今日15號開咗啦

最近壓力大成日夢遊唔知有冇嘢啱用買嚟保護自己唔好整親呢?有冇巴打推介下。

Decathlon 官網:

唔知有冇開錯台

呢啲先啱做運動

唔知呢啲啱唔啱洗有冇巴絲指教一下

唔該巴打

呢間啲嘢又真係平得嚟又用得過

D 野好抵
平野都有好野

咪又係淘寶野
不過勝在可以即買即用，同埋個價同淘寶上面差唔多

我陣間都落去買定個頭盔瞓覺戴先

啲頭盔又幾靚喎。

潛水面罩應該幾掂

人地好似係法國公司嚟㗎喎🤔

一車車咁買

不過入面冇濾棉

岩岩好

夏日最岩做運動

撤回

開錯台啫唔洗咁嬲叫我撤po掛

岩哂我踩單車用 趕住踩去野餐架我

大陸牌子不了
有無第二間

法國嘢嚟 打入大陸市場先過香港 好似係

法國野，雖然好多made in china 就真

喺迪卡儂見到

但啲貨係大陸貨
我過唔到自己嗰關
我寧願俾多啲錢